被送走既內地生懷疑係權貴二代

轉貼：

中大有多少內地生？
大概三千人，當中未包括 MA 學生，他們並沒有宿舍。

多少內地生被接走？據知昨天約一百四十人，今天至今都未夠一百人。

咁其他二千幾人做緊乜？

大部份在後山 hea 緊，小部份前線打緊，小部份其實一啲都唔少，因為有宿位而言，佢地真係唔係少數。

唔好以為佢地同本地生有好大分別。係有點隔膜，但並沒有太大分別。

有沒有內地生和本地生發生口角？咁就梗係有啦。

但看看一個內地生點講：
「轉自中大的小朋友——
人已在家，安全得不能再安全
媒体消息来源不可靠，学校现状其实没有报道的那么严重。
u1s1：内地生没有全部撤离，也没有全部撤离的必要。有相当一部分内地生是因为很多食堂关闭，没有（好吃多样的）东西吃决定走的。列表走的人大部分是前山的，听说后山一直很平静。学校里只要不去所谓“前线”的二号桥附近就没事。很多local人很好，他们也没有攻击内地生，列表里有同学是在他们的帮助下离校的。听说何宿的火警一直响到凌晨1点半，但并没有起火，应该是因为进了烟雾但又没人来修。
弓箭能射到宿舍是假的，那个角度能射出操场的话牛顿都要活了
内地生（都）感到绝望是假的，据我所知有很多院长、校友、工友、同学都在帮忙，我们不是孤立无援的
不在学校能了解的不多，但我们都希望CU会变好，希望早日能回去上课，不希望CU被媒体抹黑，不希望大众被网上的恐慌氛围影响。」

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

希望係香港體驗過時代革命既內地生可以將呢粒種子傳出去

權貴子女先走得

真係會傳播到,實戰同睇片更加係唔同級數

內地人見到權貴走先會更加嬲

香港人，加油

香港學費咁貴
落得黎緊係非富則貴

佔中年代響一大
同Degree十一個mainland十個變黃
革命種子根本係有輸出到

發覺原來一直崇拜既政權都係當佢地係condom，抹黑自己所認識既野

其實嚟香港讀唔係真係咁難

讀中大既nds上到去就要再教育

全部都係革命種子黎

有冇link?

係時候
搵佢哋策反大陸

強調權貴有特權 域外法權

佢地目睹香港時代革命，一定會被清算

拉落少少會見到

講真話
佢會唔會被消失

精神上已經回不了內地

屌你老味又話血濃於水嘅 有事就走先

小心呢班人上咗去之後返落黎香港可能會帶有特殊任務

領導兒子先走

「讓領導先走」係自古以來中共治國嘅基石黎絕不能有絲毫動搖

唔難 學費貴姐

全部返支那啦屌你老母

可能一返大陸check到nds屠校前無返回祖國即刻收押滅聲
3000個學生全部失蹤都無問題

香港人就要幾萬人爭學額

Nds都會上前線

push

咁不嬲有留quota比非本地生嘅

讓領導（嘅子女）先走 你們平民先頂住

，

讀一間由逃共學者成立既大學
去到呢步唔係預左?

呢啲內地生先叫心水清

發大佢好

仲有nds留守？

都話總有部份人感化到

有部分好愛學校既學生會咁做都唔奇
正如以前讀U都見過剩係打機hea讀既nds，並唔係個個都係好勤力

其實nds唔做柒野根本冇人會得閒搞佢地
撕紙狗都算，又倒奶茶又抆刀
話之你係大陸人定係本地香港人都照打鳩你啦
先撩者賤

無啦啦邊個得閒搞大陸學生 前線都都打到開花

就算係nds 只要擁抱香港價值 都可以係手足
就算唔支持 只要唔阻頭阻勢 都唔會理佢地啦

哩班係知識份子

當年六四咪都係呢啲人撐起

今日啲五毛其實都係小粉紅（盲撐狗）

其實中大無咩係紅二代

要信既點都會信
唔需要睇支那人點睇我地 點報我地
支那新聞報得愈大愈假 知道真相既支那人就愈清醒

讓領導先走嘛

之前有個hku直情西環俾人拉埋

權貴仔女唔去英美黎香港讀書

好多nds明咩事 純粹唔敢出聲
申利識得幾個同我講佢地都好擔心香港人
只係有啲nds特別紅底

咁都有分高級同普通，你好有權好有錢先係歐美架咋

唔怪之得

返大陸光復香港
暴大同學播下既種子

其實有無內地生做前線

又唔好咁講
我信琴日都一大部內地生一齊頂撚住

嚟到香港讀大學都要做condom

弓箭能射到宿舍是假的，那个角度能射出操场的话牛顿都要活了

依句一睇就知真係大陸人講

[代post] 保衛中文大學志向書

個nds講野好正常

應該堅難幾廿萬人爭咁少位
難度應該僅次於北大清華 (喺大陸嚟講)

undergrad 難
但 taught master 有錢就讀得咁滯

其實都似係
冇錢嘅就留低

成3千個唔覺得有幾富先嚟到
同埋中共點會想權貴仔女先嚟到，因為太少會被針對

希望佢地可以由支那人轉職做手足

即係紅二代走得 窮撚支那仔走唔到？

紅底個d多數都有背景
平民級個d好多都正常 甚至上緊前線

內地入係共產中文！！！係中國啊！！

之前有篇文講話中大啲內地生都已經開始有啲認知問題，明明都唔係咁樣都俾人寫到係暴徒，明明校長唔係咁樣，都要比大陸官媒鬧到飛起

認真 識內地nds朋友上前線 我好能感動
佢話上前一句說話都無講過 因為驚講唔好普通話俾人打

好心唔好係大陸仔都屌住
少有認同香港核心價值既我哋要包容
其他fc係紅底個d就大陸西就屌死佢啦

次次都係佢哋撩先
冇一次係local出手，本身河水不犯井水

打錯 講唔好廣東話先岩

支那梗係抹黑左你先
你理性冇用佢一定抹黑你地暴力非理性
由始至終佢地都話你地係搞港獨同推翻政府
即係小偷當殺人犯咁審

何君妖係咪救緊你地

香港撚嚟幾萬人
上年過3322嘅得萬9人，一半都唔到
UGC好似話萬5定萬7個位
基本上你有3322就穩入，有幾難

咪撚再返黎

好多係窮又讀到下書
有錢就出左國啦

咁又真係有d local惡左小小，好易有拗撬
有時真係唔好一聽人講普通話就起鋼

對比朝早睇到何妖救學生 就想喊

對nds改觀

弓箭能射到宿舍是假的，那个角度能射出操场的话牛顿都要活了

公司有個同事係nds但又會上連登
唔知黃定藍

唔好撚返黎啦，攻入NDS宿舍

個nds同我講通常紅底又煩膠果啲都係讀緊再高學歷啲果班

你：關你屁事香港人香港事

試着說 大陸/中國
不要說 內地

琴日睇完革大 連我公司d 大陸人都connect埋
成班坐係到睇 一路屌共慘黨同d狗
話咩上面d人冇撚腦 佢地自己都知大陸政府係咁spin去話 革大d人 打d nds

因為知道輸左會屠校

中環強扯女途人致被捕的男子，網民籲：起佢老母

小編不支持起底… 咁小

Alfred Chow
於LGT Bank工作
工作電話: 2913 0783

FB:

講得啱

真 postgrad 個班好多都紅底
屌

有nds fd黃撚過我 都有nds明白是非但係驚ccp所講唔理政治

已經向強國人播下種子

我share左比大陸閪，你地又share左未

唔危險架原來

同一陣線就係手足

其實唔會，無政治立場嘅中国人其實睇完就算

我識一個支那ibanker係前線

佢老婆中左輻射？

Yep

見一個教一個?

咁其實又抵死嘅
中國人最乞人憎嘅一個點就係你自己個語言都唔係國際語言
你去到人哋地方你唔識講人哋啲話你咪講英文囉
英文先係國際上通用嘅語言啊
更何況如果你係本身識國語嘅話你要去學廣東話一定點都易個學其他語言
最多好似譚仔阿姐咁但係都俾人見到你有心去融入呢個地方啊

唔一定
有啲真係成績好好

會唔會返到上大陸全部都要入再教育營

我有冇睇錯
真係有NDS前線?

唔知傳返大陸會點呢

權貴二代點會咁cheap嚟香港讀呀

有d想近近地成日都見到仔女，就送香港

有個hku比人拉咗判埋

權貴都有分最高最低

推

判幾耐?

萬七好似係全Jupas 姐係計埋鯨大雖然係易左但都唔係3322就穩入咁誇張

有機會，雖然唔少NDS黎到香港都用百度同群翻堆NDS
但有啲真係受唔到大陸果套所以黎香港

已經太遲
day 1校園開戰已經話要搵啲支那學生出嚟打
又慢九拍

Push

之前唔識痛

依家有返痛覺叫病？

[緊急]大學本身就係一個物資倉

有好多nds黎到香港先變黃
本身係為保命 知而不能言及

同班小粉紅，共青團唔一樣

做project識過一個nds 其實佢地上一代就經歷過當年嘅事
佢都明咩事 就算支持都唔敢出聲
下一句就講 因為未夠7年拎身份證 所以唔敢出聲

點解唔難

we connect

冇記錯好似係廿萬一年
冇獎學金果d
唔係有錢點讀得起

輸出革命

WE CONNECT

牛顿的棺材板要压不住了
佢地好似好興咁講

其實唔係 見過既nds都大把錢 瘋狂去歐遊 一線城市大屋 不過都幾低調 廿萬學費一年 同出國無乜分別 因為大部分都唔會有獎學金

捉曬班NDS權貴二代
姦殺NDS權貴二代

呢d 咪就係真香港人囉，我唔會用NDS黎形容呢d真心愛香港、捍衛香港嘅人